睇完Wreck it Ralph 2有啲地方唔明

Ralph係咪同Vanellope拍緊拖

戀童

我都睇到好撚驚

網戀

Long d

想睇佢兩個kiss

最尾攬果度嚇撚死我
Say good bye又係
仲以為睇緊rom-com

其實都會冇講佢地設定係幾歲，可能兩個都好大

我覺得似講老豆同個女多d
個女細個好痴老豆 但慢慢大左女大女世界
要學識放手

利申 鳩up

知唔知wreck it ralph 1同2係相隔咗6年 即係佢哋兩個都起碼幾廿歲高齡

如果係老豆同女
套嘢應該叫forest gump remake

無關係架，左膠世界冇合法蘿莉